白兵又黎料啦

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

原本都唔識邊能個白兵
多謝樓主分享

佢邊位? 分析?

唔好再推呢條白票L啦

脫離支那是是香港唯一出路，但絕不能直接獨立，必須先經英美託管一段時間再經公投獨立

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

真

仲咩又推佢哋

打白票=689打港獨

無興趣知

白兵金句：明就明

利申：唔明

31:00 佢話自己有幫梁天琦助選 有無人識佢

無人想知

人起朵 你起朵

who

人地高手過招
你隻2打6分咩析

咩料

佢想人杯葛d 選舉
直接推翻現行體制
但我地又唔夠足夠武力又無實際d 既建議

都唔知話佢太理想化好定係共諜好

本來係今次事件上唔支持白兵, 聽完佢今集節目又remind返我半年前班老泛民既柒事
搞到我又開始想企係白兵果邊, 唔係因為白兵勁呀, 而係佢屌緊既果班人太廢渣

呢啲人完全冇建設冇實際，拉

冇興趣知佢任何嘢

時事評論員

姐係邊一面屌得勁D落力D你就企嗰邊? 你無主見牆頭草黎?

屌係睇得屌得啱唔啱
係咪抵屌